好難再搵到比香港警察更垃圾嘅生物

日操夜操，就係為左打細路
著成套軍備大蝦細，仲要沾沾自喜
制服無No. 便衣又唔出委任證
以上已經夠垃圾
仲要逼全香港人一定要鍾意佢地
暗串佢地又玻璃心話唔做野
屌柒佢地又喊打喊殺又拉又鎖
連死者遺書都搞，典解人地意思博大霧

仲要同強姦犯黑社會埋堆扮慘，真係成班都痴撚柒線

打撚錯字

曲解

蛇
撒旦嘅化身

如果有得揀黑警同曱甴其中一樣消失係呢個世上
我寧願買多十盒曱甴屋

我冇野講

裝備升級!

香港最垃圾賤畜職業：
警察>tvb員工>親中報社>>>>>>>>>倫敦金狗> 保險健身傳銷>>>所有工種

美國🇺🇸、歐洲各國啲警察都係一樣，有人犯罪就要執法

佢哋啲裝備人工都係香港人出

=============
「我冇嘢講」閃字GIF

直情蓋世太保咁

呢個真，中學班垃圾以為自己有大志就走去做狗

我無嘢講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

啲狗全部被高層灌輸邪惡思想，與民為敵，手法兇殘。

兇殘唔係問題，蠢過隻豬先係問題

而家啲警豬消費緊佢哋嘅未來，一世都係逃犯. 讀得書少真係罪．

路人：老友你做咩工架？

警豬：呀....我唔係做警察架

第一次覺得有野比曱甴更值得絕種

唔好focus警察

根源係政改、雙普選

人地食得咸魚抵得渴
有晒編號委任證
又唔會輸打贏要唔站崗

香港果班憑乜撚野同人比？
收皮啦0.3

你捉象棋會唔會唔理d卒？

留意到高級嗰啲
個個都好似肥撚到有糖尿咁
一係就瘦到好似非洲兒童咁

真心垃圾
佢身邊既人都一樣垃圾

依家既黑驚
根本係幫權貴打壓平民既工具
睇下幾次 你班死condom畀遭到權貴唾棄

行政長官

佢有代班柒頭出黎扮死狗道過歉
比班渣滓高0.2分

仲要以為自己係正義之師 係人都知成班仲黑個黑社會

搵唔到呀！

我無嘢講

華人賤種係靠依附權力生存
成日話每多道義屠狗輩，但偏偏就咁多人做黑警

林鄭呢種生物？
我冇嘢講